Экранирование - обозначается обратной кавычкой " \ ". Существует для
выделения спец. символов, а точнее, чтобы интерпретатор смог различить 
спец символыв строках кода. (спецсимволы - кавычки, обратнй слеш, перенос строки и т.д.)